林卓廷我屌你老母呀

無人割你蓆你走去鳩up玩分化

Dklm

屌你話影到有人拎鐵通
想引黑警入黎？

一票不投林卓廷

條友真係唔識講野
典型出少句聲當幫忙類型
不如叫佢唔好再揸咪，
講多錯多

食屎啦5：0 我屌

咩料啊？source

包書膠？

沙田live
佢話佢同事影到黑衫後生拎住一袋鐵通

以,為做左 建制代言人
講多錯多

叫佢收皮啦

條友講野成日都ON99嫁啦
由鳩佢啦

屌。。。幫唔落

佢呢種零分口才，
好易比三毛捉住黎搞分化
真心建議佢出少句聲

佢話影咗相呀，仲由鳩佢？

佢係議會 有必要有責任提醒大家既
大家聽完咪再決定點行
相信佢唔會阻止大家既

返去做ICAC啦,屌

搵人夾走佢啦
佢做返幕後好唔好
聲又唔夠霸氣又發台瘟

口講炸，到最後咪又係拖延d狗

洗唔洗畫埋公仔比你睇

狗改不了食屎